其實我真係好欣賞前線警員

但前線當災 高層領功
大家快啲去
港人港地
向警察致敬既 Page
讚美前線
屌鳩指揮官啦
仲有咩口號可以用
？

推

勸下啲家長，勸下佢地個仔，面對示威者，hea 做就好，唔好噤搏，唔想白頭人送黑頭人

開始聞到陣味
佢地自己內部分化緊

我哋好錫前線啲後生
係班 On 99 白衫指揮官推人送死

團結前線 屌尻高層

好呀，推推推

成日話學生, 青年人俾人利用
而家係前線警員俾高層利用

更加要幫一幫前線 快去建議 page 高聲讚美

我哋咁支持警察 唔好比前線警察中計呀

另外都要彈彈既
班廢青扔磚都無力
同以前啲牛屎佬開石油氣鐵鏟
港英鷹爪都未驚過
E 家人又多過佢 裝有好過佢
咁都搞班廢青唔拈
食屎啦

心戰呀

攻心為上

百屌成材

我係藍絲

同我洗 fb 版呀

我愛警察

前線好野 林鄭食屎